★支那戰機駕駛室有冇排大小二便設備？

好似冇介紹過

直接拋出窗

如果冇，打打下仗屎急點算？即返母艦痾？

罰$1500

高空HOW TO CATCH

講忍屎尿能力，支那人應該全球包尾果批

飛機cam，事後post上網清算

有條喉駁返去口

環保design

永動機設計

一人一個，跟機

你幾時有錯覺佢地需要廁所

好似話機師上機會著尿片

根本冇需要
出發10幾分鐘都畀人打左落黎啦
咪曬位
支那狗d技術連神風敢死隊都嫌佢地廢

打開駕駛倉 除褲屙囉

自動進食,機師可持續飛行1星期唔會餓死
超英趕美

支那人一急就要即刻痾

投彈

d屎好似燒煙花咁爆開！壯觀

老貓訓麥記點去廁所 夜晚佢地鎖左

鎖左，就去市政局公廁